身邊有立會鐵枝嘅入一入黎

小弟上網搵咗啲古時戰士用長矛進攻嘅圖，希望對前線義士有參考價值。前線加油！香港人加油！

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

新ac